手放開吧，老友！

蔡總統推文恭喜拜登當選 期待共同努力貢獻國際

（中央社記者葉素萍台北8日電）總統蔡英文今天推特發文祝賀拜登以及副手賀錦麗當選美國總統與副總統。蔡總統說，在過去建立關係上所堅持的價值是前所未有強健，期待共同努力，增進彼此的友誼，為國際社會帶來貢獻。
美國主流媒體今天報導，大選關鍵賓夕法尼亞州的20張選舉人票已由民主黨總統候選人拜登贏得，讓他跨過當選門檻。拜登陣營宣布，拜登美東7日晚間8時（台北8日上午9時）將對全國發表談話。
由於拜登今年1月也曾透過推文恭喜蔡總統連任，蔡總統今天轉發了拜登當時推文，並恭賀贏得美國總統大選。

蔡總統推文指出，現在輪到她祝賀拜登和賀錦麗當選總統和副總統，雙方過去建立關係上所堅持價值是前所未有強健，她期待共同努力，增進彼此的友誼，並為國際社會帶來貢獻。（編輯：林淑媛）1091108

估唔到蔡英文都受Deep state控制

中共控制deep state

deep state控制蔡英文

咁蔡英文係咪中共間諜?

雞樂分析！

侵侵已成condom，再無利用價值了

中共控制deep state
deep state捶制中共

咁邊個控制中共

光明會

我把自己關起來只留下一個時事台
每當天黑推開窗我對著連登發呆

全世界都係比 deep state 控制住。
而愛侵力係比選中既細路

Deep state入邊有好多派，樓主隻pr狗柒左，拉

證明Deepstate入面仲有deepstate